係咪時候發起超合作運動？

當觀星筆=激光槍
風筒就應該係空氣炮
牙籤都可以係攻擊性武器

作為奉公守法而又懷疑自己藏有攻擊性武器嘅香港人
係咪都應該要去自首？